====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est pourquoi il faut commencer par la question du développement de la région , c ' est-à-dire par un véritable schéma directeur , un schéma stratégique de développement de la région .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

